侵侵新帽：independence hat

大家要有點觸覺，侵侵係Facebook 宣傳他的新帽。頂帽叫：Independence Hat

大家要show your great love to American flag

差電啦

Cmhk

樓主係咪唔識美國獨立日

點解咁撚多人用cmhk

過左7月4日先宣傳美國獨立日？

你當侵侵傻的嗎？

露底了

都唔關事，要返大陸做野，可能好快被消失，因為手機裝左連登

仲低賤過3毛
貼錢比人監控自己

返大陸就買多部機啦!
有入冇出啊

被迫裝微訊，所以一樣被監控。

之前無裝支付寶，返大陸用銀紙係生存唔到。